睇到有隻臭雞好自豪咁開post話自己畀12個男人扑過

死臭雞，不知廉恥

肉便器扮聖人 話自己係宣傳自己性觀念，覺得保守=落後，真係現代潘金蓮

屌你老母，你男朋友真係慘啦，要成日去公廁

成班女權閪最撚叻就係屈鳩男人，話個個男人都濫交，跟住就話男女唔平等，男人食得多=食家，女人比人屌得多就係公廁，屌你老母，所以話女人真係冇撚logic

你男朋友遲早飛鳩你啦，仲同你一齊貪你經驗豐富服侍得佢好咋 真係唔介意咩，你睇韓劇睇到忽撚左？

正評

錯又唔撚認，典型垃圾女人低劣DNA

仲有d女權閪屌完男人利申自己係男權撚 懶係客觀咁，呢d伎倆小學生都唔撚用啦垃圾

應該效法沙特

兩個垃圾女權閪駁唔到，只好含淚留下負皮

我覺得專登開post就無聊左d
係你就入去嘈

就黎1001啦女權閪，駁唔到要搵呢d細眉細眼位屌？ 真係可撚悲

垃撚圾

咁鐘意屌閪點解唔寓興趣於工作做隻雞姐

係比人屌閪 Sor

女權界係咪冇人材得返d低汁狗

不過真係見啲女一call一排仔衝出黎比佢地揀到啱為止 唔鐘意仲可以指住人鬧厹
仔想扑女仲要呃呃氹氹 豬西都照
有閪好似大哂咁 要丁有丁 要錢有錢

啲厹咁落力護航好似有得屌咁

女人黎落茶記食野加凍飲唔洗錢架啦

個班友話人地接受唔到條女比人扑過就一定係毒撚，照我睇佢地先係青頭未扑過想扑人先咁落力護航

Ching ho ball
女權撚鳩叫完就返去含撚啦

個撚個女權閪都被迫害妄想症咁，成日覺得比人歧視，根本自卑心作祟

有乜理由同十二條仔扑野就1001
我同十二隻恐龍去野餐就冇人理

死臭閪做肉便器上黎開你問我答
做雞都冇你咁低賤啊

Totally agger with u

老漢認同

樓主有精神問題

臭閪都上神枱
都唔知條臭閪有冇性病
個閪黑過牛肺

條友仲話自己好女仔，唔會影響人，無社會問題
有咩病佢下任男友真多得佢唔少

G持

你鐘意屌臭閪冇人阻到你既

話自己好女仔真係好核特
不過以佢既價值觀當然唔知咩先叫好啦

所以樓主好精神
推post

只有我地男漢子可以任屌女 d女比人屌過既都係臭系

Agger

Btw 閪

我鐘意屌你
你味增咪係嗰隻臭閪囉

正皮支持

Ching但係我係棍，你係食腸袖珍

怒推一波

冇可能

樓主把口好撚臭
不過我鍾意

死番5p啦臭雞

男人屌10條女就係食家
女人屌10條仔就係公廁

呢個世界係咁架啦
平時就要男人寵男人養，出街男人唔比錢就唔gentlemen
一有咩事就鳩嗌男女平等，聽到都討厭
根本就想當女權當道
返鄉下執牛屎啦

公平？乜撚野叫公平？你地可以靠閪搵錢，我地靠條撚有冇你地搵咁多

女人真係好撚好笑既生物

出黎撚狗啦巴打們

冇撚logic,口同鼻拗

第狗隻女權狗

全部女人都係雞 比男人扑丫拿 臭雞咋你地全部都係 男人根本就擁有女人 講咩平權

女人只會做小動作 唔敢駁同駁唔到，只好偷偷留低負皮再返去個臭雞post圍爐做dj

女人嫁有錢人就係醒目、釣金龜
男人娶個有錢老婆就係食軟飯、廢柴

呢樣又公平咩？我地男人有無成撚日掛住係口邊丫 真係得班女權垃圾先咁on9，成日提住提住

人地駁唔到啦，輕力d啦

推到女權狗死狗咁道歉

Feminism is cancer

又要做雞又要拎貞節牌坊

隻雞話唔好忍

男定女都唔應該咁濫啦

女人唔夠人講果時最叻就話「堂堂大男人竟然蝦一個小女人」
屌 一時又話男女平等，平起平坐
而家又話自己係小，自認弱者
玩撚哂啦

真係覺得佢男友好慘。。

正評

佢條仔要呢啲女正on9

之前都有個 160cm 55kg 開post 話係skout 約炮 你問我答

死臭雞 不知廉恥

保衛連登 支持樓主

笑撚死 正評

做公廁咪算囉 做咩刻意開埋你問我答post? 條臭雞個腦係咪扑野扑到燒撚左？

屌你on99
男人開post食好多女又成班求教又葡萄
女人被屌就一撚定係公廁，雞

以為紅字大撚晒呀on99
唔好講咩男人養女人
大撚把女人搵錢多過男人啦

點解男人可以食女 女人唔可以食仔呀？

死撚開啦垃圾

Ching ho ball
Can't agger more

正負評已經係結論。完全支持樓主。

淨係老襟都擺到一圍

不能認同更多

不過更多男人搵錢多過女人喎

認真想問點解男人食過好多女係正常又受人景仰
但女人食過好多仔就畀人嘈
明明個情況一樣

利申：覺得2種都好噁心 接受唔到身邊有呢種人

都認真想問你點解女人嫁比有錢佬係正常又受人景仰
但男人嫁比富婆就畀人嚐食軟飯

嘈

因為女人只係男人既附屬品 簡單道理

兩面都覺得無咩問題

Ok

無人？
是但一個明星搵到有錢佬埋單
Facebook d港女個個都話"好幸福呀"
你試下佢嫁著個窮鬼有無人講幸福丫

計埋佢d sp
應該唔止

但呢個社會就係咁

正評！

根本女人就應該適應呢個社會
而家個個出黎做野渣車真係不知所謂
安份守己留係屋企比老公屌唔得既

不了
唔會因連登呢啲topic改變自己價值觀
希望巴打搵到同你一樣諗法嘅女人結婚啦

女人搞事搞到香港亂哂

保衛連登 支持樓主

狠狠留下正評

呢個post咁多巴絲正評 證明我大把選擇啦

女人俾人屌就一定知啦
屌到咩都鬆撚曬
男人支棍就唔同啦
好老實咁講
世界係公平嘅
女嘅做公廁就唔好要貞節牌坊
到時真係笑撚死街坊
仲要大大聲講自己俾人屌撚過幾多次
去叫雞個陣啲雞都唔會四圍唱啦
搵個非洲黑撚埋單算啦

我夠正評啦
呢個已經同topic係2回事黎架啦巴打

最撚憎啲自以為是嘅西隧

個立場有咩分別

安分守己留係屋企畀老公屌
我唔係想撩交哎但真係唔同喎

嗌

酒杯敲鋼琴扮野架咋
你睇翻第一個post佢啲回覆先
而家係到扮晒野打埋晒啲咁極端既垃圾

一睇到佢個post, 入去, 負評， block, 上一頁

中伏
真係勿認真

雞

男人同女人係濫交既分別係
女人比帽男人戴，女人多數會一哭二鬧三上吊
仲會扮曬弱者講歪理，將責任推返比男人
而男人被捉姦後多數係沉默，或者認錯道歉
唔道歉最多都係分手
唔會好似女人咁做完雞要拎貞節牌坊

清算臭雞

香港真係國際雞場
免費雞收費雞，平雞貴雞一應俱全

自問係女人都覺得嗰條女好不知所謂 12條jj都插過

人地邊有屌你姐

咪又係雞

12個以為自己好威

其實條臭雞比幾多條撚屌過關我撚事 但出黎宣揚咁既性觀念就痴撚線

女人最撚鐘意講，我唔開心同傷心先會咁做，唔可以怪我。
屌你老母

大大力推下先，好似屌隻臭雞咁

女權撚出黎分享下？

絲打高汁

正評係比樓主既

臭雞就臭雞啦爛臭系公廁 淫又唔撚認 屌你個系

既然都係雞 咁係分私家同公家架啦 你講唔講得出所有女人都未必係雞先？

agger

死番5p啦雞

婚禮嗰日，有人走去同新郎哥講:你老婆我都食過，好正又多水，把聲又淫 你第時借嚟俾我屌吓都好

巴打繼續幫我屌醒班on9女權閪

估唔到 酒杯敲鋼琴呀 呢個女權垃圾狗都入埋黎
特登入黎比我撚多次呀

攞女權嚟講佢又戇鳩咗啲
不過22歲都咁 之後仲得了嘅

真心on9
好似好撚型咁 根本就係濫交 就算係男人周圍屌女都係濫啦 話咩男仔周圍屌女係型但女就係雞所以要爭取平等 訓撚醒未

真心覺得做佢老公好撚慘，老婆係肉便器 人人都上得，都唔知有無性病

所有女人係咪雞我唔知，但你老母一定係雞

佢老母好多水，好撚淫

利申 女

點解d女人d好勝心咁撚重
一定要贏，死嗌爛嗌 又鐘意showoff
道理根本完全唔係自己果邊

納dee終於唔開膠post

屌你老母

支持

接過一打客都可以話係扑過十二條仔既

佢做義工咋，錢都冇得收陰鳩功

我係全新的老衲，其他老衲已被淘汰

佢老母同隻臭雞一樣

你只係老衲痾出黎既糞便

覺得自己好撚醒 其實最蠢既性別係女性

連篤屎都比原本老衲高汁

兩睇啦
個個諗法唔同

12個咁濫佢都仲講到好平常 仲話返我地毒撚保守接受唔到新思想

絲打的眼睛是雪亮的

放心女優ching

如果調轉係食過12條女，係咪會立刻上神台

係佢自己眼中佢覺得自己冇錯
係我地眼中佢錯

這些機會

我知，但係我最憎女人水性楊花，我真係好撚憎

我覺得同自己伴侶以外既人搞野已經好嘔心

抹下眼淚先，太激動

點解男女唔可以成世淨係愛對方一個至死，點解人咁賤

水性楊花 諗起前度比帽我帶

呢個就係點解我出家既原因，情關難過

I miss her tho.

呢一世人我都要狙擊韓狗同女權撚

同意
有性無愛真係理解唔到

我中學個陣會覺得屌得多女好型，但我而家只係想要一個唔比帽我帶既老婆

記得睇過黃易個覆雨翻雲，佢講過正常既女人係由情生慾，而男人就係由慾生情

你以前你自己係耶穌收齊十二門徒好撚威咩，臭閪

淫底咪自貼上連登囉一定大把巴打幫你

你問我冇撚用，鬼叫你係畀人屌畀人打印個個

根本無可能男女平等， 咪撚on 9 啦
繼續做免費雞任屌啦
呢種淫閪落lkf d狗公肯定多到組到一隊連

條女痴撚線 同朋友都做 淫撚到咁仲話自己好女仔，佢而家未出軌姐，佢咁淫好難講佢遲d會唔會背叛男友/老公

十二門徒

大家想法一樣 互取所需 唔傷害任何人我唔覺得係濫

咁講法根本無人係濫交啦
臭雞萬歲

推到佢組到18銅人

從來濫唔一定會傷害到其他人，濫係代表數量過多，我真係唔明佢個閪腦裝左乜鳩logic先會得出冇傷害人=冇比好多人屌過既思想

support

清潔連登人人有責

屌到傻撚咗
如果唔係點會覺得自己係好女仔

就算佢唔濫都唔應該咁話自己好女仔啦 呢d係人地評價，自己讚自己真係笑撚左

咁又如何
大把厹上
老納都阻唔到連登變5P

我願意為大家講耶穌洗淨5p既戾氣

你咪係呀雞？

成街襟兄弟

女人俾多過兩個人扑已經係公廁啦

推

其實隻臭雞可能係曲線反女權

班臭閪仲唔知個問題係邊
開放啲既屋企最多叫仔女記得戴袋 唔會叫佢周圍屌人閪/比人屌 你班臭閪教人周圍比人屌

最撚叻斷鳩取義

呢次無得唔認同衲dee

皮已正

你要認同埋我屌柒韓狗個po

白痴！

人地有幾多個partner關你撚事！
又係一堆毒撚！

啱喇！打飛機打過世啦！

屌你老母！

你似未屌過閪想屌人而護航既毒撚多過我地wor

Pish

Ching ho ball

死臭雞

上面隻垃圾又潛

咁快有55舊垃圾負皮

自己濫交話係香港文化保守
自己做左雞就想推廣更多人做雞

巴打開POST話自己食過幾多條女又得
開POST話自己幾多個SP又得
開POST話自己食過幾多個人妻又得

總之絲打開POST話自己食過幾多條仔就係臭雞

你都on9 巴打開完會唔會話自己係好男人 仲講撚到無問題 社會要跟住佢地變啊 驗血啦

女權狗

所以對所有女人都係唔好太上心
假定晒全部係公廁先好啲
真係唔係既話當bonus

做雞都叫有錢收 你係做免費雞咋臭閪

呢樣真 唔當係雞先根本好輸蝕

女人=雞
明白呢個道理 人生已經贏左
好多朋友都唔肯信呢個真理 有幾個朋友奶過野之後都認同女人=雞

同耶撚妹偷食 事後同條仔講呢個係神既考驗 乜柒都推哂比神有乜撚野分別？

用大大粒紅字黎掩飾自身論點既薄弱真係好肉酸

條女見到都話你地低賤過雞

你講上面隻女權閪呀？

入黎放低一句，懶係睇通睇透咁就走，好撚型呀

大大粒紅字係吸引人注意同加大效果呀柒頭要話人掩飾比分析同論證先啦

護完航有冇閪屌架，因住一陣勞資糾紛呀

臭雞

算啦大部分女人唔夠人講咪話你冇pt, level太低同你溝通唔到之類既野拎個尾彩就潛水啦，唔通想比人屌咩

整係識附和人講野自己又分享下真係好撚肉鳩酸

又唔

女人唔戇鳩，但過分維護女人同自視過高既女人就係戇撚鳩

究竟一隻雞要賤到點先可以讚自己係好女仔

戇撚閪柒鳩

屌話佢有乜好分享就話要宣揚性開放
之後屌佢無野值得宣揚就話係討論
好啦同佢討論 駁唔到叫人唔認同就走
好撚低汁

個陣追post追到我屌左出聲

由細比人寵到大個d咪會

同親女權撚鬧交就好似同d同性戀者鬧交咁，我地永遠都輸，因為佢地成日扮弱者

719:68

大大聲話比人聽自己做免費雞

女人就係雞

自大到呢 最後咪又係死死地氣做兵

你太睇得起班鍵盤戰士
佢地應該連兵都做唔到
所以仇視所有女人都係雞

真人閪都屌唔到既你地咪上網見到件肉便器都狗衝囉死毒撚

飲水絲源會員有d低汁

出黎比我地撚啦女權閪 唔係好鳩屎架咩

女權撚只係識鳩up

幫推

公廁駐軍上水未？

其實大自然已經用性病黎否定左性開放呢d咁多餘既思想，性病唔係絕症就手尾極長，就正正係打擊呢班淫閪！

正解

女權撚同韓狗都要被逐出連登

屌過閪唔通要開post同你講咩 戇鳩仔

推？

皇天擊殺死臭雞

700正評

如果全部係男朋友，都叫可以接受
但又sp 又ons
好女仔

Net 700正評都仲未有女權撚駁到我地

原來有塊閪就係好女仔

好女仔做咩深潛

如果有男人話自己連女朋友同sp之類屌過12條女會點

試下咪知

肉便器

睇正評就知咩事啦

你確定條女係食仔?
定係比d仔當公廁咁用?

多數成班襟兄食飽飯就拎出黎講

駁唔到

笑左 都唔知話價值觀前衛定咩好啦

咁中意食仔出黎俾我屌返獲囉

祝隻臭雞生性病

鐘意扑野鐘意到可以同朋友扑野真係好淫賤 比我都想大大力屌鳩佢

三兩下手勢搞掂班垃圾

係咪太早冇人起身撚狗

咩野 自己身體自己作主

淫就淫啦你 仲開post走去四圍同人講

啪啪啪

我喺女都覺得佢好岸尻

你幾時見倒個處係比老公嘅比人話係雞
有啲女人個處唔係比老公部唔會比人話係雞
價值觀問題

佢有無答過會呃人埋單？

12隻恐龍去野餐

無邊一種生活方式比其他高尚
人生而自由 同咩人扑野 點扑 你情我願 他人無咩理據干涉
我並唔支持咩性開放 但我亦唔反對
不過我諗我都唔會傾向同呢類人談婚

性開放觀念帶蒞嘅負面影響 我關心嘅可能係最後毒撚埋單
但呢個問題 唔係蒞自性開放本身 而係欺詐

有女性為此自豪 願意同人分享 唔會收埋收埋
我反而覺得係好事

但個問題就係班女人又要咁樣
搵人埋單果時如果條仔厭棄又會話條仔心胸狹窄

仲有冇臭閪

正評，上一頁

多謝你地咁熱烈討論 大家可以refer番去原post睇下我既想表達既係乜野 雖望我有時係講到1999 希望刺激到大家思考 究竟我地係咪真係要俾依家普遍既性觀念框死 咁當然你可以有你既諗法 我亦都唔係逼任何人去跟我既想法去做 我既諗法係 大家有慾望去舒發並唔需要覺得羞恥 扑野本來就係有益身心既活動 最緊要係保護到自己又唔傷害到其他人 有人會用性經驗去判斷一個人係點 但對我黎講每個人重有好多其他野係值得俾人欣賞呀

希望將來你唔會生兒育女啦，一來費是教壞下一代，二來費是個小朋友唔知邊個係爸爸

你肯定未追曬post啦

算啦咪由得佢地圍爐自high
唔需要入嚟俾佢地繼續屌你

搞清楚先，真正嘅feminism係講男女平等唔係女權>男權
利申:支持樓豬

去轉連登仔開嘅RC group巴打們一定大開眼界
成班狗公淨係聽過把聲連娘娘都未撚見過都喺度護航